{
    \rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \centering
    \begin{longtable}{ c c  C{4cm}  c  c }
        \rowcolor{\primaryColor}
        \textcolor{\secondaryColor}{
        \textbf{Versione}}     & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Data}}       & \textcolor{\secondaryColor}
        {\textbf{Descrizione}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Nominativo}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}}                          \\

        % usare \verificatore per indicare verificatore
        % usare \redattore per indicare redattore
        % usare \responsabile per indicare responsabile

        %		L'ultimo evento deve essere sempre all'inizio della tabella

        3.0.0                  & 2021-05-08                                       & Approvazione     & Alessio Trevisan & \responsabile{} \\
        2.0.2                  & 2021-04-30                                       & Aggiornamento voci (\textit{verificato: Elvis Murtezan})     & Filippo Pinton & \programmatore{} \\
        2.0.1                  & 2021-04-10                                       & Aggiornamento voci (\textit{verificato: Andrea De Tomasi})     & Giovanni Grigoletto & \amministratore{} \\
        2.0.0                  & 2021-03-08                                       & Approvazione     & Edoardo Caregnato & \responsabile{} \\
        1.1.0                  & 2021-03-05                                       & Verifica     & Filippo Pinton & \verificatore{} \\
        1.0.1                  & 2021-03-04                                       & Aggiornamento voci     & Andrea De Tomasi & \redattore{} \\
        1.0.1                  & 2021-02-28                                       & Aggiornamento voci     & Elvis Murtezan & \redattore{} \\
        1.0.1                  & 2021-02-15                                       & Rimozione indici             & Elvis Murtezan & \redattore{} \\
        1.0.0                  & 2021-02-01                                       & Approvazione              & Elvis Murtezan& \responsabile{} \\
        0.1.0                  & 2021-01-05                                       & Verifica             & Filippo Pinton & \verificatore{} \\
        0.0.3                  & 2020-12-13                                       & Stesura § 21, § 25              & Abdelwahad Kandoul & \redattore{} \\
        0.0.2                  & 2020-12-12                                       & Stesura § 16, § 20              & Giovanni Grigoletto & \redattore{} \\
        0.0.1                  & 2020-12-01                                       & Stesura § 1, § 15              & Elvis Murtezan & \redattore{} \\
    \end{longtable}
}